# README #

Aby odpalić grę należy skorzystać z metody main znajdującej się w klasie DesktopLauncher w projekcie statki-desktop.
Cała logika znajduje się w projekcie statki-core.

Projekt androidowy **nie działa**, ponieważ użyłem paru ficzerów z javy 7, których android nie obsługuje.